［頂唔順］好想沖涼呀

好想沖涼 洗面 洗頭 洗巨龍 到底係邊條友話初一唔比沖涼 以家成身都好撚唔舒服
唔理三七廿一照沖
唔沖

琴晚十二點已經洗咗頭沖咗涼

好耐都無沖

可以沖，但唔可以洗頭

咁你未有好陰老泥 冒號P

我等到十二點立即沖曬全身 爭係洗頭唔夠喉